華為喺Twitter 落5G廣告

啲回覆真係好好睇

落咗好耐啦⋯⋯而加要靠marketing 谷起佢，華為好快壽終正寢，之前用咗咁多國民力量打造嘅軍事集團，用嚟盜取人哋國家機密嘅犯罪集團，應該命不久矣.....

好多haters
不過好過癮

咁大個間諜組織
遲早一定會收皮